機場check point鬆左

今日機場入口check point唔使睇機票passport, 齋拖喼就入到

可能放假多人搭飛機，check唔惦啦

已fc，T1同之前一L樣！